反了！反了！林鄭承認香港國 認自己為一國首腦！

「某一國際組織負責人正正提點各國首腦，第一，需要謙卑；第二，需要擺脫精英主義。本人會將呢兩個提示謹記在心。」

直接搞港獨，港獨之母

原來臥底

大家都怪錯佢了